何志光：林鄭政府係殺人政權，殺人集團

令人仇恨政府